車保邊間平？

🤔

你格完po上嚟

好似間間差唔多